又贏！中國4億隻豬或被迫「節食」

中美貿易戰越演越烈，中國4億隻豬或要被迫習慣一套新的飲食！據彭博報道，為了減少向外國買黃豆，中國飼料工業協會正考慮下調豬隻飼料所需的蛋白質含量。有網民就擔心，沒有蛋白質難長肉，豬農不想豬隻因而減磅，或會暗中餵食其他藥物，甚至向豬隻灌水，日後街市出售的內地豬肉或會有更多肥膏。

報道指出，中國對美國進口的黃豆課稅25%，而美國是中國最大的供應國。受此衝擊，油籽作為動物性蛋白質的主要來源，在中國價格節節高升。雖然中國已轉向巴西採購黃豆，買家亦討論與阿根廷和印度擴大貿易，但仍來不及應付今年第4季的需求，屆時中國加工廠恐怕會油籽「斷糧」。

中國豬
起碼唔洗食草先

10000億送上去

港豬先要「節食」

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

將啲低端人口拎去餵豬咪可以解決蛋白質不足既問題囉

仲有9億隻 vv

香港鮮豬大部分都係中國入口，又可以共享中國人榮耀

Lm

13億

港豬都要準備下